阿根廷為何爆發？隊友爆料全因美斯一段話

我，里奧·梅西

曾經不被看好

面對勝負的巨大壓力

還有毫不留情的對手

我失落過，也射空過

我疼痛過，也受傷過

甚至嘗過泥土的味道

就像現在

我已記不清是第幾千次摔倒在球場上

我仍能感覺到，內心那與生俱來的力量

要我奮起，勇敢前行

我不是天生強大，我只是天生要強！

匯聚自然精華，助你成就更強

蒙牛相信

天生要強是人們與生俱來的自然力量

自然力量，天生要強

天生要強，才是梅西的風格！